本身係香港過得唔錯個班人, 會唔會走?

假設有BNO, 住私樓, 收入唔錯, 有儲蓄, 份工穩定個班人會唔會走?
身邊有一部份朋友係BNO平權之後已經討論要走
但個個D朋友係工都無返 ,技能又無, 錢又無, 但又講要走 都幾擔心佢地!
利申: 純討論, 你走唔走唔關我事, 自己決定

而家喺香港有錢冇命使

無表態個堆又係黃既應該無事

個班晨早做哂藍絲啦

講緊無表態過但又係黃個班人

一直覺得開放BNO係比個班本身Plan緊移民/被迫著草既人走
其他無論暗黃定藍都好 無計劃過都唔會因為平權而走

唔會
香港係有錢人天堂窮人地獄

3萬個香港警察同冇數咁多秘密警察
OT都10萬，點會養唔起

唔會
過得唔錯 留香港搵下錢去下旅行好過

我月入接近40k 收入算唔錯 有BNO想走

睇份工去到揾唔揾得返， 就算揾得返，好多專業過到去會變junior, 人工減半，基本上人工愈高愈難走

都係呀

問題係隨時你都可以有事

藍都會走啦何況黃
賣樓走tim呀

會，仲要係走夾唔抖果隻

想生仔女既應該都會想走 邊會有人想自己仔女係個咁愈黎愈惡劣既地方成長？

40k都算唔錯？